## Related issues

<!-- 
Faites mention de la/les tâche(s) auquelle(s) cette fusion est reliée.
-->

Related #

Closes #

## Checklist

<!--
Placez un `x` dans les cases qui s'appliquent. Vous pouvez également les remplir après avoir créé
cette fusion.
-->

- [ ] Je me suis assuré qu'aucun fichier temporaire ne se retrouve sur le dépôt.
- [ ] Je me suis assuré que le projet fonctionne dans l'éditeur ainsi qu'en mode autonome.
- [ ] J'ai essayé le jeu afin de m'assurer que tout fonctionne et que je n'ai rien brisé.
- [ ] J'ai importé tous les nouveaux `Assets` dans Unity (c.-à-d. généré les fichiers `.meta`).
- [ ] Deux autres développeurs ont appouvés cette fusion avec un :thumbsup:.


/label ~Chore